嚇死中共？國民黨公文宣佈：消滅共匪、反攻大陸！

網傳｢中央委員會反攻大陸信函｣國民黨澄清假訊息遭酸:不要打臉自己
新頭殼newtalk | 楊清緣 綜合報導
發布 2021.02.22 | 07:33

近日網路流傳一份「中國國民黨中央委員會」信函，呼籲全體國民黨員同仇敵愾，一起「反攻復國」。 圖：國民黨提供

近日於網路和部分LINE群組流傳一份「中國國民黨中央委員會」信函，發函時間標記為2021年2月11日，內容痛批「共匪竊據大陸」，呼籲全體國民黨員同仇敵愾，一起「反攻復國」，也就是俗稱的「反攻大陸」。對此，國民黨澄清，此份信函絕非由國民黨發出，並呼籲民眾停止轉發，不過卻遭網友嘲諷：「這不是你們以前要求全台灣人民做的事嗎？」、「反共反到趴下去」、「好歹也不要打臉自己啊」。

這份稱國民黨中央委員會的信函指出，共匪竊據大陸迄今已72年，國際形勢混亂，大陸同胞浩劫，不能任大陸同胞長期忍受黑暗地獄的非人生活，死亡的哀嚎呼籲，國民黨全體黨員今年應同仇敵愾、團結一致，矢志「復我民國」，決心拯救同胞，以挽救世界劫運，保衛人類自由。在國際環境下，不容許繼續猶豫徘徊，觀望等待，應共同一致以反攻復國為目標。

然而，國民黨發出聲明「嚴重」澄清，此份信函絕非由國民黨發出，呼籲民眾切勿聽信不實訊息並停止轉發，避免協助傳遞不實資訊。同時，國民黨亦正告製作信函者，偽造國民黨信函格式，散佈不實訊息已有違反相關法令之虞，警告不要以身試法，但有網友在PTT問國民黨：「欸不是，這不是你們以前要求全台灣人民做的事嗎？」、「澄清自己不反共？原來一直高喊反攻大陸的是民進黨嗎？」。

其他網友也紛紛留言狠酸：「kmt好歹也不要打臉自己啊」、「樂不思中原是吧」、「蔣某對kmt來說是個笑話嗎？」、「KMT存在的意義到底是？」、「連解救祖國分十四萬萬的災胞也不願意，還敢稱中華民國」、「如果你說是真的，我還覺得你有點出息，可憐」、「就算是真的也沒人信，可憐」、「為啥我覺得KMT承認也不是，否認也不是啊，兩面打臉好腫」、「國民黨真的不需要跳出來澄清」。

與其反攻，不如完全重新確立台灣，只有擺脱中華民族既文化同政治認同，台灣先可以重生

淪落至此

台灣民建聯

KMT 都係集體投誠中共算啦

詐騙集團竊據台灣

有gimmick, 可吸納台灣選民

嚇壞中共了

“國民黨中央委員會”發函要反攻大陸？ ！國民黨緊急澄清：不實！
來源：環球網

2021-02-22 09:37

【環球網綜合報導記者趙友平】台灣“聯合新聞網”2月22日消息稱，近日網上流傳一份“中國國民黨中央委員會”2月11日發出的信函，內容聲稱國民黨要“反共復國”，也就是俗稱的“反攻大陸”。對此，國民黨昨天（21日）發出聲明嚴肅澄清，稱此份信函絕非由國民黨發出，並呼籲民眾切勿聽信不實信息。

詐騙集團首腦遺囑

國民黨只是利用「反攻大陸」來詐騙台灣人

推 luke123: 笑死 02/22 03:27
※ 編輯: jimmy5680 (76.86.255.54 美國), 02/22/2021 03:30:09
推 darkbrigher: 笑死 02/22 03:29
推 vizjeco: 哈哈哈 02/22 03:29
→ darkbrigher: 這群kmter要不要改名共產黨算了 02/22 03:30
推 ya01234: 靠，老蔣： 02/22 03:30
→ boycome: 垃圾廢青又要開始滑坡了 02/22 03:30
→ ya01234: 他丟蔣中正的臉wwww 02/22 03:30
推 pinhanpaul: 網傳民進黨抗中愛台信函 民進黨：..... 02/22 03:32
推 ice17: 欸不是，這不是你們以前要求全台灣人民做的事嗎？ 02/22 03:33
→ meatbear: 時空背景啊 民進黨都不敢搞臺獨了 02/22 03:37
→ TaiwanUp: 不用否認我們也知道沒有這回事 02/22 03:37
推 wonder007: 國民黨嚴正譴責反攻大陸破壞兩岸和諧之行為 02/22 03:37
→ psl7634: 有夠丟臉 02/22 03:38
推 Julian9x9x9: 欸 民進黨雖然各種消費 但喊反攻大陸的可是KMT 02/22 03:39
→ psl7634: 垃圾國民黨 對就是垃圾 反攻大陸還不是50年前的事情 02/22 03:39
→ psl7634: 你他媽我小時候還在看報告班長 國小畢業想要進中正預校 02/22 03:40
→ psl7634: 幹你娘的才不到20年 就舔成這樣 真他媽的噁心 02/22 03:40
→ psl7634: 後來當了志願役 發現國軍就都是垃圾 反你媽績巴中共 02/22 03:41
噓 figgy: kmt好歹也不要打臉自己啊 02/22 03:41
推 wenjie0810: 國民黨真的不需要跳出來澄清 XD 02/22 03:42
推 BBBears: bio 02/22 03:43
推 tso2054852: 翻譯： 我舔爆！ 02/22 03:44
推 sl11pman: 說本黨反共就是造謠！ 02/22 03:46
噓 nofish: 不反共 整天遙想故鄉 那到底還在這幹嘛？怎不趕快 02/22 03:47
→ nofish: 去對岸換護照？？ 02/22 03:47
推 beachnote: 可憐哪 02/22 03:48
→ acergame5: 就算是真的也沒人信 可憐 02/22 03:51
推 egg781: 真的也沒人信吧,2021發的誰信...... 02/22 03:53
推 momo4th: 幹國民黨到底底線是什麼啊？ 02/22 03:56

認同...

國民黨露出底褲
PTT罵翻

推 packward: 承認不反共了？ 02/22 04:00
→ arceus: 老蔣那時兩年兵 現在年輕人會想重溫嗎? 02/22 04:15
推 OverInfinity: 哈哈哈哈哈哈 02/22 04:15
推 cowbay5566: 放心，沒人會當真 02/22 04:19
→ znck: 解嚴多久了 還在喊反攻大陸? 老李也喊統一中國 覺青要嗎 02/22 04:22
噓 elijah: 如果你說是真的，我還覺得你有點出息，可憐 02/22 04:22
推 tw2000: XDDDDDDDD 02/22 04:23
推 Ericz7000: 老蔣： 02/22 04:27
推 sample: 幫8樓10樓加油打氣 帶風向要再用力一點 02/22 04:27
推 Thaichonburi: 幹嘛澄清 KMT反共？連忠烈祠的烈士都不相信的啦 02/22 04:30
推 PPPGGG: KMTer 哈摟？不是欸你們有沒有精神分裂啊？ 02/22 04:34
推 AbukumaKai: 光頭很難過 02/22 04:36
推 dswing: 急著否認哈哈哈 02/22 04:39
推 destiny0539: 可憐啊 想幫你都幫不了 02/22 04:40
推 BOOS0103: 就怕得罪了新主人；舊主人遺體都快屍變了 02/22 04:42
噓 wario2014: 為啥我覺得KMT承認也不是，否認也不是啊，兩面打臉好腫 02/22 04:42
→ gliga: 真這麼幹還佩服這個黨有種 02/22 04:43
→ BOOS0103: 哈巴狗的悲哀 當初跟著主子反共 如今認共才有罐頭 02/22 04:43
推 k5a: 江一開始上任 是有提過可以回到反共路線 但立刻被黃復興和馬 02/22 04:44
推 swgun: 這招對付國民黨也太厲害 否認也不是 承認也不是 02/22 04:44
→ k5a: 英久修理 又縮回去了 林為洲這一兩天不也提到他是反共的 02/22 04:46
→ k5a: 02/22 04:46
→ k5a: 這個才對 02/22 04:47
→ k5a: 猜測 江可能急了 一票人覬覦主席位置 拿這個看風向 02/22 04:49
→ nicholassys: 樂不思中原是吧 02/22 04:51
推 paddyalf: 不實訊息 我們現在只舔不反 02/22 04:52
→ iceman00186: 都說了是“中國”國民黨，當然要舔囉！ 02/22 04:58
→ kbcnh: 狗黨白癡到極點，稅水推舟承認下來有好處的 笨! 02/22 05:26
推 xuein: 不反共啊！好啊，憲法可以修改啦！嘻嘻 02/22 05:35
推 caryamdtom: 蔣:幹 02/22 05:41

中國國民黨 要麼擁抱台灣 要麼滾回中國

用左熱狗嗰招喎
不斷屌黃嘅唔夠黃
到議會剩番佢就現形

嚇到瀨屎
蔣老見到會唔會激到棺材都彈返起

→ nightyao: 現在民進黨準備宣戰囉 02/22 05:47
推 willie0171: Kmt就是沒骨氣被嫌棄，忘了老本 02/22 05:57
推 ccucwc: 不用緊張 全世界都知道國民黨超舔共怎麼可能反呢？ 02/22 05:59
推 Chia2323: 老蔣：我發的啦怎樣 現在國民黨年輕人真沒用 02/22 06:01
推 dbwu: 幹最好笑的就是國民黨跳出來澄清 02/22 06:04
推 RICEFINCH: ??不好嗎？ 02/22 06:06
→ aja1008: 4%柯憨糞氣PUI PUI：兩岸一家侵！ 02/22 06:15
推 hidewin200: 笑死，一群只剩利益的廢物政黨，咦 怎麼跟某顏色也一 02/22 06:21
→ hidewin200: 樣 02/22 06:21
推 oneoreo: 蔣某對kmt來說是個笑話嗎 02/22 06:22
推 fairwarning: 想也知道你不敢 02/22 06:23
推 oneoreo: 下次會有三粒說民進黨要台獨的新聞嗎 02/22 06:25
推 G888888: 現在不反啦 改用舔的 02/22 06:35
推 dsfrf: 笑死，KMT舔共嘴臉。 02/22 06:44
噓 rkb84: 有啊,中國國民黨反綠共,恢復統一中華民國秋海棠. 02/22 06:44
推 Whitening: 早就舔共不反共啦 02/22 06:44
推 johnwu: 不實訊息? 這當初可是老蔣的旨意啊 哈哈哈 02/22 06:46
推 ericlao: 哈哈 02/22 06:47
推 ikenaka: 真他媽廢物 連解救祖國分十四萬萬的災胞也不願意，還敢稱 02/22 06:47
→ ikenaka: 中華民國 02/22 06:47
推 twpisces: 真的廢物 02/22 06:50
推 saskuran: 快笑死 02/22 06:51
推 chu3: KMT存在的意義到底是？ 02/22 06:53
推 Toge: 算了吧，現在的國民黨孬成這樣，就算是真的我也不信 02/22 06:54
推 EX37: XDDDDD 02/22 06:55
推 omoi1988: 4%超緊張呢 笑死!!!!! 02/22 06:56
推 p907018: 哈哈哈哈哈哈KMT笑死 02/22 06:57
→ bigcho: KMT要反共 DPP要台獨 02/22 06:58
推 windbomb: 欸，這不是國立編譯館教科書的內容嗎 02/22 06:59
推 irosehead: 狗民黨:習爸爸冤枉啊 這是抹黑我沒這麼想 02/22 06:59

蔣介石親自到國民黨部閱兵

→ lime1207: 改名叫做台灣共產黨好了 02/22 07:00
推 dragon0: 時空背景不一樣了是不是 02/22 07:00
推 mocca000: 笑死 說本黨反共就是造謠 02/22 07:00
推 seastar1982: 慘。你直接認了還比較好 02/22 07:01
推 rb79: 說個笑話 一樣做不到 但喊反攻的都掛了 喊台獨的可都還在位 02/22 07:03
→ rb79: 子上 02/22 07:03
推 smallbrother: 膝蓋軟成這樣還是有支持者，怕什麼啦？ 02/22 07:03
→ blueraks: 所以我小時候一直叫我們反共的意思是? 02/22 07:04
→ cms6384: 急著否認反共復國 02/22 07:04
推 tryit015124: 今年第一笑話 02/22 07:04
推 inshimmer: 笑死 國民黨怎麼樣都是死棋 愛玩兩面手法活該 02/22 07:06
推 sugigu: 好啦 知道是假的 反共反到趴下去大家都知道 02/22 07:07
推 btpo: 新春笑話 講了一輩子的反攻大陸 然後也不敢說曾經也說過 02/22 07:07
→ cream4260: 蔣介石、蔣經國時代的中國國民黨表示： 02/22 07:07
噓 didihouse: 操他媽丟臉呀 02/22 07:08
推 windbomb: 改成中國國民共產黨好了 02/22 07:08
→ akway: 原來是不實消息 我放心了 02/22 07:09
噓 polyasia: 國民黨真丟臉 02/22 07:09
推 jimmy1688: 笑死我了，狗不敢反抗主子啦！ 02/22 07:10
噓 userpeter: XD 02/22 07:10
→ polyasia: 我當兵晚點名時 有一句是『消滅萬惡共匪』 02/22 07:11
推 Toge: 原來蔣介石造謠了幾十年 02/22 07:11
推 blueraks: 我怎麼不爭氣地笑了出來 02/22 07:13
推 btpo: 再笑一次 絕非國民黨發出是不實訊息 但以前不是說得很爽嗎 02/22 07:16
噓 panic2012: 中國國民黨人一向是誰給他飯吃他就舔誰 02/22 07:17
推 jeffky: 不要再傳了，在此澄清kmt是舔共不反共，遵從習大大領導。 02/22 07:18
推 asole: 支那狗民黨舔共都來不及了 怎麼可能反共呢 02/22 07:20
推 kevin0508: 現在只要誰出現，打這太好打了 02/22 07:22
噓 popy8789: 蔣介石會氣到爬出來 可憐吶 02/22 07:23
→ kevin0508: 最近黃復新也變紅的越來越誇張 02/22 07:24

2003

2013

→ kevin0508: 根本沒救 02/22 07:24
噓 superbatman: 那國民黨還有存在的必要嗎？ 02/22 07:25
推 popy8789: 蔣介石在你後面 他非常火 02/22 07:26
噓 wang19980531: 某個台獨黨都來擁抱中華民國了 這個有什麼 02/22 07:28
推 kosuke: KMT認證 反共是在唬爛台灣人民的 02/22 07:30
推 DON3000: 這樣也要澄清 好丟臉 02/22 07:30
推 d86506: 直接改名成共產黨台灣分部好了 02/22 07:30
推 winohya: 看推文就知道，賣芒果乾還是效果很好的 02/22 07:32
噓 kevin0508: 黃復興根本已共產化95%，剩5%剛退伍的，真機巴欸。 02/22 07:32
噓 dmanu: 狗黨：我們是舔共，不是反共 02/22 07:32
噓 CY40: 人家都巴不得舔共了，當然要極力否認 02/22 07:34
推 bg00004: 快笑翻了... 02/22 07:36
噓 flashhero: 人家否認不是他們發的，不是否認要反共，酸民文盲? 02/22 07:36
→ bg00004: flashhero 都是一樣的..國民黨就否認反共了阿XD 02/22 07:36
→ bg00004: 大家又不是沒眼睛(笑) 02/22 07:37
推 shirokase: 悼礇Y氣到要爬出來囉 02/22 07:37
推 BlowjobFace: 是啊但是kmt就不賣芒果啊 02/22 07:37
→ shirokase: 蔣光頭 02/22 07:38
推 chungb: 蔣介石含恨 02/22 07:39
→ aoc7175: 舔共舔到腦都殘啦！！！ 02/22 07:40
推 anendfox: 乾 這有夠好笑 02/22 07:40
推 helloman: 居然敢說人家反共XDDDDDDDDDDD 02/22 07:41
推 deugene05: 老蔣要是還在 應該把這些人抓去槍斃 02/22 07:43
推 NEWDEED: 可憐吶 02/22 07:43
噓 MayorKoWenJe: 什麼不澄清這種事卻嚇到要澄清，快笑死 02/22 07:44
→ brian060587: 舔都來不及了 02/22 07:44
推 owlman: ...... 02/22 07:45
→ endlesskarma: 國民黨也有時空背景不同之術? 02/22 07:46
推 Carrarese: 老蔣又被打臉了QQ 02/22 07:46
推 gginin007: 的確不實 02/22 07:47

簡單的說.：叫別人去死

推 shauhon: 今日最好笑（笑死 02/22 07:49
噓 cary9998: 連綠共都對付不了 還反紅共！？ 02/22 07:52
推 NotOtaku: KMT黨部應該改掛毛澤東遺像 02/22 07:53
推 CTUST: 那組什麼黨？原地解散好了 02/22 07:54
噓 philip0705: 韓柯粉表示現在流行舔共啦 02/22 07:56
推 casper200695: KMT不倒，TW不會好 02/22 08:00
推 louis00548: 真幽默耶 02/22 08:01
推 skyringcha: 現在2%連反共都能噓厲害了！嘴砲反共只能是黨的專利 02/22 08:01
噓 TWvincent: 所以國民黨不反共了？ 02/22 08:02
→ skyringcha: kmt怎麼還沒下台阿哈哈 02/22 08:02
推 EAFV: 舔共黨怎麼可能反共 02/22 08:02
推 cty78221: 所以不反嗎？ 02/22 08:02
推 seuil: 立刻撇清 超害怕 哈哈哈哈哈哈哈哈哈 02/22 08:02
推 ajugo: 笑了 02/22 08:03
推 agong: K黨魁逃難鬼島同夥 哪一個沒有吃油吃肥 02/22 08:04
推 NSYSUEE: 國民黨一代不如一代，現在的國民黨員只會舔屁眼 02/22 08:05
推 seuil: 可憐國民黨 有舔共這個軟肋 就無法抬頭面對老蔣 02/22 08:07
推 Zoology: 舔舔真舒服 02/22 08:08
推 abobstar: 舔共賺錢才是真的 02/22 08:10
噓 a4250588: 真不要臉的百年小孬孬 02/22 08:10
推 ericinttu: 應該是反共不用復國八 KMT心中的國沒被滅啊 02/22 08:10
推 lxf: 標籤撕不掉了，KMT不反共 02/22 08:10
推 peter105096: 老蔣氣到彈起來 02/22 08:12
推 gn0481914: 台獨是中共同路人 02/22 08:12
推 wesley234: 笨蛋KMT又中計了 02/22 08:19
→ heartymax: 丟人現眼 02/22 08:20
推 menshuei: 國民黨不反共，不反攻大陸，那還有什麼？ 02/22 08:20
→ menshuei: 最少你也做到不否認不承認有發這封信函吧。 02/22 08:21
推 Samon: 某人氣到彈起來XD 02/22 08:22
推 nildog: KMT現在不能反共，不然老共主子會生氣～ 02/22 08:23

推 ray0808: 幹那我高中三民主義課本是在背心酸的？ 02/22 08:23
推 uglyfinger: 三民主義都白讀惹 QQ 02/22 08:24
推 astroflyer: 不演了 02/22 08:24
→ nildog: 國民黨中心思想都沒了 02/22 08:24
推 auxiliary11: 笑死 02/22 08:26
推 mjnaoki: XDDDDDD 02/22 08:27
噓 section: 如果是假消息 就告下去啊 幹你娘 02/22 08:28
推 iKelly: 深藍的票要跑了 02/22 08:28
推 fifi0828: 不准你們再說反共 02/22 08:30
→ fifi0828: 三民主義到底誰什麼碗糕 02/22 08:30
噓 agong: 9.2:47年警總 9萬件虐殺共匪 CCP嚇求92共識吔 02/22 08:30
推 dinokao111: 丟臉 02/22 08:31
推 RoaringWolf: 差點被抽資金了，嚇死，趕快澄清 02/22 08:32
推 sepzako: 支那賤畜養的賤狗沒那個種敢咬主人啦 02/22 08:34
推 z32510z: 誠實給推 02/22 08:34
推 zzzzzzzzzzzy: 難怪被綠共壓著打，連反共都不敢提了，真的是扶不上 02/22 08:35
→ zzzzzzzzzzzy: 牆 02/22 08:35
→ matsui725: 官方認證不反了 02/22 08:35
推 CCTraveler: 蔣：通通給窩抓去槍斃 02/22 08:36
推 bjk3370: 講你賣國黨還真沒冤枉你 02/22 08:38
推 xiaoyiping: 蔣光頭： 02/22 08:39
→ ssccot: 蔣介石表示 02/22 08:39
推 rumsouffle: 黨魂呢？ 02/22 08:40
→ mury1414: 可憐 02/22 08:42
推 GKDOOMHAMMER: 笑死 02/22 08:42
推 xiaoyiping: 反共變舔共，哈巴狗汪汪叫，乞求共產黨主子賞肉吃 02/22 08:43
推 blacktea555: 哈哈哈 國民黨也對時空背景不同之術 02/22 08:43
推 eh07: 國民黨：國民黨絕對不反共的！ 02/22 08:43
噓 keezer: 一大清早就這麼好笑 02/22 08:44
噓 h965715: 垃圾愛支病狗黨 02/22 08:44

淪落至此 國民黨仲有乜用

反攻大陸 蔣介石時代已經開始講架啦！

推 Mraofrot: 真的很幽默 02/22 08:45
推 rafaj: 垃圾黨 02/22 08:45
→ FiveSix911: 可憐哪 02/22 08:46
噓 ParkShinHye: 綠共真的很下賤 整天搞這些有的沒的 02/22 08:46
推 yukinoba: 官方認證不反共了wwww 02/22 08:53
噓 superabea: 有夠對不起國民黨先烈 好丟臉 02/22 08:54
推 egg7750: 蔣墳墓氣到起來 02/22 08:56
推 kevin0508: 計款欸黨噢，年輕人不用給“它”好臉色啦，即便是你家 02/22 08:59
推 makoto1982: 自己講自己舔共 XD 02/22 09:00
推 will331: 笑死，KMT就這貨… 02/22 09:00
→ kevin0508: 鄰居或長輩。 02/22 09:00
噓 Nikeee: 瞎子都知道不實 舔成這樣了 02/22 09:01
推 jaxson: 笑到岔氣 02/22 09:01
→ bug914: 好慘,根本無從澄清起 XD 02/22 09:01
噓 fingers: 操你媽的kmt 以前讀書時不都教我要反共 幹 02/22 09:01
推 love52697: 舔到忘了自己是誰 02/22 09:02
推 charles03292: 不是啊 02/22 09:04
推 ararar: 噗 這飛鴿飛的有點久 02/22 09:06
推 yesyesyesyes: 國民黨左右為難 呵呵 02/22 09:06
推 james780909: 不用反駁吧…大家都知道 02/22 09:09
推 Aliensoul: 綠共也太無聊了吧 02/22 09:11
推 rondox: 一定是真der 02/22 09:12
推 q10242: 都是簡體字 02/22 09:13
推 diiky: 國民黨不敢啦，笑死~~~舔共都來不及還反共XD 02/22 09:15
推 LiaoooSave1: 廢到笑的中國黨 02/22 09:17
推 leftwalk: 笑死 這時候澄清就特別快 KMT中華民國派表示: 02/22 09:18
推 LargeLanPa: 老蔣地下有知會不會氣到復活 02/22 09:21
推 BusterPosey: 不演了 02/22 09:21
推 lmf770410: 反共不是國民黨的招牌嗎？ 02/22 09:21
推 greenday0827: 哈哈哈哈 蔣中正他很火 02/22 09:22

國民黨現在出來澄清不反共
笑死全台灣人了

同美國民主黨冇分別

當年毛澤東知道蔣總統去世後的反應

有用！就係奶共

美國民主黨是假的騙
中國國民黨是真的騙

笑死 國共

這欺宗滅祖的事怎說？蔣公遺訓都否認了？叫馮粹帆出來說两句！

推 hellstar: 白痴國民黨，大家都知道你們愛跪舔共產黨了 02/22 09:26
噓 Terry1984: 笑死 02/22 09:28
推 jerry072877: 蛤KMT哈哈哈哈 02/22 09:31
推 baddad: 哈哈哈哈哈阿哈哈哈xD 02/22 09:32
推 vQuQv: 說個笑話 國民黨反共 02/22 09:32
噓 telboy: 國民黨就是廢 年輕人都看沒 02/22 09:32
推 nightjoker: 等等，所以kmt不反共了？ 02/22 09:34
推 MangoTW: 蔣: 娘希匹... 02/22 09:34
推 azurestone: 老蔣從墳墓裡爬出來了？ 02/22 09:40
推 s00126: 中國黨怎麼可能反中國 02/22 09:41
推 kingfsg7326: 可憐的KMT 沒骨氣 02/22 09:41
推 s76083kahala: 這種水準的政黨難怪會丟掉整個中國大陸... 02/22 09:42

馮粹帆出來

噓 JamesChen: 這可以推論到國民黨不反共？ 02/22 09:46
→ loveyanzi03: 智障我也知道不可能 02/22 09:46
推 moke: 聖上明查，奴婢忠心赤膽，絕不敢造次反叛。 02/22 09:46
噓 r94632014: 馬的，小時候被你們洗腦反共復國，現在舔共舔成這樣 02/22 09:47
推 ElsaKing: 原來KMT也會時空不同之術啊 02/22 09:49
→ wsjerry: 所以KMT證實不反共了?? 02/22 09:51
推 longkiss0618: 很會釣魚 02/22 09:53
推 jack2324: 蔣介石：幹！ 02/22 09:54
推 sinon0123: 一看到我就不信 國民黨舔這麼大怎可能 02/22 09:54
推 andrew40907: 笑死有夠廢 02/22 09:55
推 MARTINA3016: 現在不是舔共第一嗎 02/22 09:55
推 arx3721: 幹這招有夠狠XDDD 02/22 09:56
→ windalso: 官方認證 榮民錯亂中xD 02/22 09:59
推 everOrz: 要是真的 我還覺得kmt至少還有骨氣 02/22 10:00
推 ARCHER2234: 這篇白蟑螂怎麼消失了，怪怪 02/22 10:04
推 fifi0828: 中國國民黨被老共打死這麼多人 血海深仇都可以忘記 02/22 10:05
推 ringcoke: 寫個慘字好了 02/22 10:05
噓 unrealstars: 慈湖變天 02/22 10:07
→ lunanightcat: 國民黨：胡說，我們只舔共 02/22 10:08
推 t88002: KMT就是垃圾不意外難怪被爆打 02/22 10:12
→ piliwu: 還有臉去慈湖這群人超厚臉皮 02/22 10:13
推 allenz78: 反串的吧，比對新舊KMT，一個舔爆一個要反攻 02/22 10:16
推 micotosai: 蔣：這些叛徒應該全部都抓去槍斃 02/22 10:17
推 rayonwu: 老蔣表示 02/22 10:18
→ opmikoto: 這不是老蔣遺願嗎 02/22 10:19
推 jerrylin1224: 笑死 02/22 10:21
推 sk943252: 真的是白痴政黨..現在明講不反共了 02/22 10:21
→ jerrylin1224: KMT不意外 02/22 10:21
推 ray6031515: 笑死 02/22 10:23
推 daylight128: 如果是真的 那KMT在臺士氣絕對上漲 可惜已經是小阿共 02/22 10:23

推 Carrarese: 顯然已經成為紅共側翼 02/22 10:25
推 Phoenix0115: 髮夾彎過去了 02/22 10:26
→ Phoenix0115: 然後總統也失去了 02/22 10:27
→ kenro: kmt只會舔共，這真太假了 02/22 10:29
→ bryant780417: 哈哈 老蔣要從墳墓爬出來了 02/22 10:30
→ Dakoter: 怕豹 02/22 10:30
推 jeff12280: 蔣：媽的都民國110年了內賊怎麼還是除不完 02/22 10:35
噓 bryanwang: 低能兒 02/22 10:36
推 polestar0505: 兩蔣地下有知應該會從慈湖陵寢彈起來殺到黨部吧 02/22 10:40
推 w3951: 記者：說到反共 國民黨就暴跳如雷 02/22 10:41
推 normis722: 笑死~哈哈哈哈哈哈! 02/22 10:45
噓 kevin0508: 這種國黨低能兒前面輩份的，我青年軍誓言撻伐。 02/22 10:47
推 Wenerrix: 笑死 02/22 10:47
推 KYMin: 原來KMT不反共統一大陸了 02/22 10:49
→ st89702: 共產黨的狗 02/22 10:51
推 god890529: 可憐哪 02/22 10:52
推 JamesChan51: 台灣有人會期待舔支黨反共復國？？ 02/22 11:00
推 warren123: 老蔣：？ 02/22 11:01
推 tku9527: 哈哈 不反共了？ 02/22 11:07
推 sin31429: 對得起蔣委員長嗎 02/22 11:07
推 Townshend: 老蔣會氣到爬出來 02/22 11:09
→ anedo: KMT連中心思想都沒有了哪還能用三民主義來鬥，逗貓嗎? 02/22 11:13
推 clala: 所以國民黨不反共了。 02/22 11:16
→ clala: 現況就國民黨比較傾向舔共求生存 02/22 11:17
推 clala: 傳承百年的政黨 晚景令人不勝唏噓啊 02/22 11:19
→ clala: 差點被共產黨剿滅到如今跪舔共產黨 02/22 11:19
→ controlgod: 李登輝是最後一任反共的國民黨主席 02/22 11:23
推 clala: 人民幣真香吶 02/22 11:24
推 fifi0828: 老共真聰明 用些許銀彈不用死人就讓你屈服 反正最終銀 02/22 11:32

推 test1024: 時間倒回40年你敢說這是假的？ 02/22 11:36
推 tn950811: 張開穴氣到從棺材爬粗乃 02/22 11:40
推 xdctjh: 人民幣真香 02/22 11:40
推 ccmail: 笑死...舔共黨果然不是叫假的 02/22 11:51
→ ocid: 怎麼不去吃屎 02/22 11:52
推 kime5412: 覺得是抹黑還不提告？ 02/22 12:00
推 Amanz: 知道你會反駁，反駁也讓人覺你反對反共，綠共鬥死你 02/22 12:00
推 MW1220: 綠共會把樓上抓去思想再教育營吧? 02/22 12:04
→ MW1220: 要不然 綠共應該是會派公安抓你去喝茶才對 02/22 12:05
推 alexliao2027: 原來國民黨已經放棄反共復國了 02/22 12:05
推 saimeitetsu: 投給國民黨=送給共產黨 02/22 12:12
推 rickcoo: 國民黨:亂講 我明明就舔爆 02/22 12:18
推 netio: KMT改成舔共了 時空背景不同 02/22 12:30
推 daye87: 這封先寫好 2024可以拿來打綠共 這都不會 02/22 12:34
推 sleepyrat: 兩蔣造謠!! 02/22 12:35

國民黨澄清網路流傳信函係偽造
新 聞 稿 中國國民黨文化傳播委員會 110.02.21

國民黨澄清網路流傳信函係偽造

針對近日於網路流傳一份「中國國民黨中央委員會」2月11日發出的信函，中國國民黨嚴正澄清，此份信函絕非由國民黨發出，呼籲民眾切勿聽信不實訊息，亦請停止轉發，避免協助傳遞不實資訊。同時，國民黨亦正告製作信函者，偽造國民黨信函格式，散佈不實訊息已有違反相關法令之虞，呼籲相關人士不要以身試法。

呢班係偽民國派真投共派。

兩蔣：

點會反攻大陸，東南半壁入台投美先啱嘛，到時劃江而治各自建邦毫無問題

大家都是共產黨，不用分得那麼細

國民黨早日移民中國

點樣先至可以擺脫？

認同台灣是祖國

反共建中華民國

老派國民黨真係仲想反攻大陸

反共同光復大陸係國民黨嘅基石嚟
咁都唔要嘅話可以收得皮
係咪即係叫投國民黨嘅民國撚唔使再支持

國民黨可以打包回家了

嚇死中共？國民黨公文宣佈：消滅共匪、反攻大陸！

那意思是打還是不打

國民黨幾時收皮？

已經澄清了

不敢打

屌，笑咗

「澄清自己不反共？原來一直高喊反攻大陸的是民進黨嗎？」

統一中華民國

馬英九轉頭又奶返架啦

其實真想知道這個黨赤化的詳情

又話愛國必先反共既

蝦蝦蝦

國民黨同共產黨一樣

連戰主席時期：以「一個中國，各自表述」的「九二共識」來推動「國共和解、兩岸關係和平發展」

2005年中國國民黨和平之旅

從此國民黨完全倒向中共

問左馮碎帆未？

用疫苗做KY?

馮碎帆躲起來了